un système de gestion comme git améliorera ma productivité. En effet il permet de créer des projets et des boites de dépôts. IL permert au de travailler en groupe sur un même projet sans écraser le travail de chacun et de connaitre la version final du projet avec les apports de chacun.Cela permet d'aller plus vite,d'être efficace et facilite l'apprentissage de la programmation.

